從一個演唱會嘗試辨識女同性戀者心理

1:23:02 黃色大門 - 容祖兒 1:26:44 勞斯.萊斯 - 何韻詩
黃色大門係講一個堅持自己既性取向（同性戀），迷失既女仔
歌詞表達得好朦朧，但係聼何韻詩既紅屋頂就會清楚知道，因爲兩首歌互相呼應
勞斯萊斯係講男同性戀者既故事同轟烈既同性愛情觀
兩個唱既時候都有喊（絕對唔係做戲）
何韻詩同容祖兒曾經拍過拖，但係頂唔住輿論壓力而選擇分手
隨後兩個人關係變得極差，但係係上年開始好返少少
喊正正就係因爲兩首歌分別係兩個同性戀者既心聲，但係只能無奈地面對殘酷既現實
女同性戀者用情至深，而最終受既傷比異性伴侶分手時重。係醜陋 極多是非既娛樂圈裏面，坦白承認自己性取向，都可見其勇氣無比既大
加油！